我宣布連登上下對ann姐講對唔住

行得太前，對唔住ann姐